夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

年，又過年

訓啦柒頭

訓啦！快d去夜覺！